黨鐵 : 「程程20%車費扣減」損失約16億元 黨鐵及納稅人平均分攤

港鐵下半年程程八折 月票每月減100元
08.04.2020 19:58

行政長官林鄭月娥宣佈，七月起港鐵車費下調20%，為期六個月，一半損失由政府負擔。港鐵指，會推出為期六個月的「程程20%車費扣減」，是現時3.3%扣減的加強版，同時全月通乘客在六個月內購買月票及都會票，一律減一百元。港鐵指，新一輪措施預算收入損失約16億元，實際金額取決於客量，政府會承擔總收入損失的一半，上限8億元，其餘損失由港鐵承擔。

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

減派息